黑警最驚係咩? 甚至政府最驚係咩?

好快有示威者發現或者一早知道
連政府同黑警其實都已經知道
“黃藍一早已經區分”

政府而家做緊既係一種抹殺
佢地要抹殺”特定既一代人”
就係前線同勇武, 大多數都係後生仔女
(勇武係已覺醒, 會追狗打)
你敢出黎, 佢地就捉晒你地, 捉到你地唔敢再出

我知道前線一定唔少人, 上數萬都有可能
勇武就十分稀有

而家黑警根本唔驚你地
因為你地而家根本聚唔到人
只要一見到你地聚得多就放TG等你地散開
1102 就係最好既例子
因為你地而家既”策略”就係先聚再做
佢地就係唔比你地聚, 打散你地
人少就容易處理
所以佢先敢警車一到就落車衝擊追人
再配合進化左既臥底
(無槍無伸縮警棍, 只追蹤目標人物, 再call 防暴捉,
今日乙明就係一個例子)

所以你地要一開始, 甚至未開始就已經 "聚" 左
無錯, 黑警政府最驚既就係 "人多而且有組織性既勇武!!!"

所以第一:
前線請盡快覺醒成勇武
和理非進化成前線, 真係唔得就要做更多自己能做既, 如罷工

第二:
要組織勇武隊, 好似屠龍小隊咁
但人數要再多D, 最好20-30人
(黑警一隊人大約15人)
事前先傾好目標, 一完成就散
問題: 係點組織, 點防臥底, 大家討論一下
問題: 目標要有更大影響性, 例如燒server?

第三:
前線都可以組織前線隊
就主要做路障, 裝修, 物資組等

第四:
其實前線又好勇武又好都好需要和理既後援
無論帶物資定金錢上
所以和理非都有需要組隊
可以互相照應
比完野比物資組
一放TG其實就可以走? 遠離? OR 做街坊?
唔好做後腿

我地再唔組織OR組隊
都只係會叫或者係會抓傷獵人既小野猫
如果我地識組隊, 就會係野豹/野狼
甚至如果我地隊同隊之間都有埋bonding
我地就會成為猛虎雄獅

先係呢到傾, 多人既就會開個簡單FCed既TG深入傾